發現好多港女外遊都好鐘意貪小便宜

甚至做出好多失禮／犯法嘅行為
睇到隔離po話港女去韓國摘士多啤梨行為不檢，其實呢個物種一早有前科

記得之前先有單去台灣上引水產偷蠔食

係日本拆福袋

成日係香港鬧師奶失禮，其實自己出到去以為冇人認得咪又係解放自己嘅師奶dna